《超人：鋼鐵英雄2》前景未卜

還記得上個月好萊塢知名媒體 Hollywood Reporter 爆料35 歲英國男演員亨利卡維爾（Henry Cavill）將要辭演超人退出 DC 電影宇宙，消息震驚了全球影迷。雖然華納兄弟發出了聲明表態依然和亨利卡維爾保持著合作關係，但現在執導好萊塢巨星湯姆·克魯斯（Tom Cruise）招牌動作電影系列新作《不可能的任務 6：全面瓦解》（Mission: Impossible – Fallout）的美國導演克里斯多福·麥奎里（Christopher McQuarrie）則也出面爆料，親自透露亨利卡維爾的超人角色電影續集言《超人：鋼鐵英雄 2》（Man of Steel 2）確實難產當中。

克里斯多福·麥奎里在接受 Collider 的訪問時，透露了這次他與亨利·卡維爾合作《不可能的任務 6：全面瓦解》之時，在片場搭建的空檔聊到了關於 DC 超級英雄《超人：鋼鐵英雄》續集，當記者表示很多影迷希望看見 DC 拍出更樂觀且英雄主義的超人電影，克里斯多福·麥奎里：「那就是亨利想要的電影風格！他對超人電影有一個真的很美麗、很棒的構想，在等待時我們就談到了一種很棒的超人電影版本。」

不過克里斯多福·麥奎里也坦承亨利·卡維爾要實現自己理想的《超人：鋼鐵英雄 2》電影非常困難，因為光是這部續集是否能夠真正立項亮綠燈都還是未知數：「他不能替整個電影公司發言，他理解影業的難處，一部商業電都是一個巨大體系的運作。他作為個人很容易實行，但一個工作人員要與大電影公司轉圜是很困難的。這也是我在電影行業多年來學到的事情，當你在別人打交道之時，對方總是有著各大的問題和困難要解決和克服。」是否有可能執導《超人：鋼鐵英雄 2》？克里斯多福·麥奎里則說：「他們（華納）知道怎麼樣就可以聯絡到我，但我不指望這事會真的發生。」

克里斯多福·麥奎里坦承之前確實有與 DC 洽談要執導《綠光戰警》（Green Lantern），最終談判並沒有成功，但現在還是時不時會有「克里斯多福·麥奎里要執導，那阿湯哥肯定會演《綠光戰警》男主角」的傳言。對此克里斯多福·麥奎里表示自己對於超級英雄電影的限制感到困擾：「我拍電影最在意的是故事的完整性，很多漫畫迷總會希望把漫畫中的內容完全複製到電影，但那些情節和畫面不一定是適合電影化的東西。我曾經參加過這種漫改電影的會議，當我問"可以變動這裡嗎？這樣電影會拍得很差"，對方卻回答"不行！有幾位讀者在 10 年前的漫畫中就讀過這個劇情，這是官方設定，絕對不能更動！"」看來克里斯多福·麥奎里對於漫改電影與漫畫原作之間的拉鋸深有感觸
Source:
唔拍第二集未必係壞事
Henry Cavill應該都唔想再做超人啦
遲D又要拍巫師
得鬼閒同你係到Save Martha

DC執柒左佢啦
咁耐都唔肯拍

演員都唔想做
重點拍

人地開始紅 仲點會拍DC啲垃圾戲倒自己米

高大靚仔正氣加埋佢D肌肉
咁好嘅演員都番唔住
過檔做美隊啦

DC垃圾到 主角都怕撚左

一次過重新reboot啦

之前都話搵Jon snow 做新蝙蝠俠

Plan 好啲 reboot 先係上策

you know nothing batman

Stark 成家都拍英雄片

Lady Sansa 又做 X-men

好期待佢套巫師

Arya Stark做The New Mutants

深度既咩 你識條春咩

白狼點都型過底褲佬
分分鐘有得睇佢全裸

佢好似係想拍超人架喎
投訴係問點解個 project 唔起動

過黎拍美隊都ok

又話要追marvel ，俾啲誠意啦屌，有好牌都唔識出

期待
Netflix電影/電視劇多數有裸露場面

扑野

根本dc浪費晒啲演員

垃圾dc成日將套戲由好睇cut到變唔好睇
咁不如咪撚拍啦

Dc垃圾到連自己演員都頂唔順，fans們幾時先覺醒

wonder woman紅嘛
咪要讓路比佢
on9 dc